晚。

下面個卷 弘帶我食ok?

負皮卷？

弦下面

又水搞

想食。good taste?